{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 서로소펜션(신축, 히노끼탕, 카페툇마루 인근) 운영 정책"
    },
    "text": "人数追加の際にはペンションに事前連絡をお願いします。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴が可能なペンションでない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定によって決まります。 入室及び退室時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込めません。 喫煙は客室内では禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は制限してください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 予約条件によって料金が間違って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 客室内では禁煙であり、駐車が可能です。 個別バーベキューはご利用いただけません。ブルモンサービスをご提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "人数追加の際にはどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室はできず、払い戻しもできません。必ず予約人数を守ってください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能なペンションである場合のみ、ペットを連れて宿泊することができます。事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は規定によって制限されます。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室の時間は、施設によって異なりますので、事前に確認してください。遅れないようにお願いします。"
        },
        {
            "question": "施設物が毀損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任となり、損害賠償の責任を負うことがあります。注意してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込めません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。指定された場所でのみ喫煙が可能です。ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟などは制限されており、他の宿泊客への配慮をお願いします。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約条件によって料金が間違って表示される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約条件によって料金が間違って表示される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正しい金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？駐車は可能ですか？",
            "answer": "客室内は禁煙ですが、駐車場が利用可能です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは利用できませんが、ブルモンサービスを提供しております。お楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 626
    }
}